極度懷疑自己有齊晒抑鬱焦慮強迫恐懼症可以點做？

完全未睇過醫生，係出面一直扮緊正常人，每日心理上都好辛苦過日子，覺得世界係灰色，日日都想死覺得自己係宇宙一粒塵都不如，有同屋企人講但佢地唔想我睇醫生，怕有左精神病紀錄會比社會D人標籤，同唔知點樣面對親戚，而且屋企人要靠我養我唔可以唔做野唔可以死，佢地叫我唔好諗咁多無謂野，靠自己自愈都唔好睇醫生 但我真係改變唔到

邊鬼個知你有精神病紀錄咩

睇醫生啦真心 唔好再比自己跌落去

學屈原

情緒病係要睇精神科食藥同做心理輔導 加油啊

點會靠自己就好
仲信埋d無謂野 唔好比佢地累死
去睇醫生啦

揀過另一份工啦

搵工會唔會知？譬如考機師

D病持續左好多年，其實自己睇醫生動力都開始無，覺得醫生都改變唔到我心理

食左藥返工，副作用會比同事知，同埋返工無時間做輔導，手停口停

其實可能係遺傳，睇得出屋企人其實都有少少精神病癥狀

宜家既新藥其實好好多

都係太多憂慮

做d可以令自己開心既野囉
shopping 呀 打機呀

對所有事情漸漸失去興趣 乜都唔想理
朋友都越來越少

天快D救下我

咁簡單咩 係咁簡單就好

巴打係過來人

係唔係遺傳都要睇醫生架啦

最簡單方法見醫生係點，巴打

冇心力理其他野

你以為自己有好多條路 其實全部都係掘頭路 偏偏你點都要撞落去 撞完一條到一條

將成個人大部份精神心機心力放晒係處理情緒方面個種攰冇經歷過既人係唔會明

有時覺得人有情緒係上天設定黎玩人類既野

睇醫生lor唔係點啊

你好在意其他人目光，
怕達唔到其他人／屋企人要求。

想解決問題首先唔好咁恐懼，
唔係人人都咁得閒注意你，
然後下定決心去求助，
你無幻覺就應該唔係精神病。

唔需要咁擔心，仲有路你行。

岩呀 唔係點呀

同其他病一樣個腦失常唔係睇醫生仲可以點